無知一問？E車一定係入機場？

去大佛幫香港祈福搭E車得唔得
想去鳳凰大東山應該搭咩車
聽講依家查車, 我無機票咪還唔到神？

黨鐵組全部去香港站!!
塞到香港站=癱瘓機鐵

屌大佬呀我住東涌呀，咁岩手足都要入黎探我啦

回想下91
無論你去大佛定鳳凰大東山
最後都係變左東涌困獸鬥
所以唔好坐e車，唔好去東涌

可能去搭360, 可能去梅窩, 可能去沙灘

[東涌站] 玩轉大嶼山全港最長又大浪的海灘－－－ 長沙沙灘 - iPlayHK | 香港玩樂攻略

明明交通測試 下下都入機場做咩
我唔明 求巴打解答

以前e車入到機場就要測試埋一份姐

我又唔明，E車唔入機場咪啱囉，你地話唔去機場嫁嘛，入東涌無禁制令啦，有咩問題？

其實係塞青馬最緊要一塞果到就搞掂
洗咩拉到條線咁長 又長征